抖夠啦 我正式宣布 今晚開花

我知道大家好嬲
有人比人性暴力
又有浮屍出現
保安又比人告
要幫佢地拎返公道呢場仗一定要贏
贏左就可以清算班狗
還死者清白
所以我宣布 今晚開花

推

晚晚都開啦應該

重點係救人

點叫得切人 星期日開次勁嘅比佢啦

街坊落街散步 有何不可

兄弟爬山
和理非繼續和理非
神獸繼續神獸

散步同開花要講清楚啊 散步輕裝㗎嘛

其實應該星期六日休息，唔好叫大班人出黎。
閒日出來散步購物仲好

去彌敦道購物 大掃貨

都真係唞咗幾日，係時候開波！

屌冇晒行動post!!!

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

等埋國會先啦…

又休呀？星期六日休息？平日又返工，屌你就係呢啲鬼向撚搞散場運動
其實應該星期六日休息都講得出..休呀 再休等做鄰国奴隸 黑狗肉便器 佢地打完其他手足，你就出黎叫人休息叫人拎假期黎散步購物

風向撚

屌, 推呀, 出黎行動啦

☺

啲休息撚真係好撚煩
幾單咁爆嘅新聞出黎都叫人休息
上個禮拜已經休撚咗三日啦屌

休息唔緊要
最聚到人嘅六日條撚樣叫人唔好一大班人出黎
叫人購物？真係買黃店就贏撚到唔洗死咁多人啦
呢啲休息撚真係忍唔到
一日咁多單誇撚張嘅新聞仲可以叫人休息散物購物
戇撚柒尻

其實一等就會攤凍晒
上星期五下晝出緊急法
夜晚都可以開花開到咁
宜家仲有成日時間叫人喎
幾單咁爆嘅新聞出黎都係繼續休息
想點先清

死黑警 遍地開花麻包袋 18區同時埋伏進擊 目標爆春袋斷手腳

推撚爆去

講星期日其實唔係無原因，因為琴晚同隔離post都係推星期日下晝
我要出有乜所謂，但推開就唔好咁易轉嘛

但上面條友直頭叫人散步購物人性真係好撚醜惡

其實大家可唔可以唔好再focus係d冇得fc嘅野到
俾你地check到又點? 你哋會做到d咩?
場仗要繼續打㗎 出面一個行動post都冇 中曬政府圈套都唔知

Dllm休息撚訓啦

星期日見呀屌你地 18區

係沉晒啦

星期日見呀屌你地 18區

我自己都推到心灰意冷

我講緊開花個陣，唔好得個走字
要番轉頭救人
救得一個就少一個手足被虐打

好 我地真係要一齊救人

push

推！

開花開花

Pish

推
推
推
大家假日出街集氣

10月11 星期五
0830-1830 HKDI設計大道 聲討及悼念學生VTC罷課集會
1230 聲援被捕保安及受害學生遮打快閃
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
2100 18區商場和你唱
2030-2300大埔和你拖 阮鄭夢芹至風水廣場
2030 荃灣地鐵站地厚天高放映會

10月12 星期六
1300 黨鐵商場和你Shop 連城圓方德福綠揚城青衣城popcorn
1430 感謝醫護消防傳媒保安行 尖沙咀海濱公園至九龍高鐵站
1500 反對緊急法遊行 尖沙咀鐘樓至深水埗運動場
1600-1700 沙田新城市廣場中庭蒙面大派對
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
12/10 1400- 14/10 1400 銀髮族警總靜坐48小時

10月13 星期日
1100 SUCK罷鷲
1600-1900 我想香港I wish HK願望紙鶴集氣大會 尖沙咀海濱公園
1400 18區遍地開花

10月14 星期一
1400 銀髮族警總靜坐48小時結束

要人

休息係閒日休，你老味日日活動邊有可能打長期戰，梗係星期六日出和理非活動，勇武根本唔需要理幾時有活動全力遊擊

等你老母呀！

等你全家死就好快

清醒

今晚直接開花！

我屌你老母啦，我無咒你你咒我？
得，就憑你呢句唔撚出，反正多我一個唔多

一開始已經唔讚成抖
唔係話唔俾大家抖 係唔讚成全民休息幾日
你有幾可見過外國其他搞革命嘅國家會有全民休息日
根本抗爭應該係要不斷持續
我知道實有人會說我帶風向鼓吹破壞
其實真正帶風向嘅先係你哋班休息撚

共和黨黨員︰美國正加急審議香港法案，只係要停一停武力，等佢地有位做野

要班警察屎忽開花

正視聽 開花唔等於博拉

街坊look都可以開花

開花手段要高明d

true story

開佢老母啦港鐵站等

咪無撚出，你講得出多一個唔多就知唔係同路人
繼續吃喝玩樂就對得住比人性暴力 毒打 死咗嘅香港人

pish

咪咁易比人影響啦

g持 今晚開花

唔撚洗你出 因為你不嬲都唔會出 快撚d死啦你

星期5晚

但仲有咩搞啲舖頭未開返，齋落街做咩？

Push

等你老母

go blow carrie ass!!
[圖已經係fact]
淋奠+王志民 今晚現身 碩門鄉議局

幫推

俾我就 block 佢
提下意見就 X 人
哈
事實上 soloman 亦 啱啱 tweet 左話有議員concern 暴力
但真係唔知今晚會發生咩
人既情緒有時好難預料

星期日啦，如果今日又會太多資訊夾雜搞亂日程，文宣已經確認咗日程，再搞會好混亂，星期日開鋪勁嘅

其實星期五先最多人，啲人放咗工係街先會出黎，星期六日個個就係屋企

咁有乜目標?

你係想玩攬炒, 定係出嚟行吓街, 嘉年華唱吓歌拖吓手仔咁呢?

成日話Be Water, 咁你要佢估你唔到嘅時間出嚟搞唔同的目標, 搵足夠人去睇水同搵路走反包圍反跟蹤, 得幾條友仔去做嘢, 十分鐘搞掂就閃轉場, 日日唔時間地點上演, 連black bloc都唔駛, 咁先係打遊擊, 冇話一定要周未先出嚟咁準時.

逢星期五六日出嚟, 來來去去又係嗰幾度, 晨早俾人捉晒路, 你唔悶D9都話悶, 有冇D新意思搞吓呀?

開

要時候聚下人
連登同溫層唔係好多人長期mon住

明明日日都有活動, 但係不停屌人休息

都係嗰句啦, 因為從這幾日連登上的情況看，勇武派已經不再參與無意義的和理非遊行，
而是堅持游擊性的對涉中商舖進行打砸。給出的理由也非常充分，
事先報出地點時間的和理非遊行白送人頭，而且十幾年來沒有取得任何戰果。

[個人睇法]勇武唔好再保護和理非

為正義 時代革命

個撚個都FBI上腦查案 ON99

我就一定block佢架喇
就算國難當前，我就係要私怨呢d無禮貌既狗閪
惡毒，無恥！

今晚 各大商場 集合點見

唔休息，不過求大家唔好爆starfuck 呢個先真係影響到美國立法。
其他紅黑舖爆到七彩冇相干

香港人，反抗！

不了 休息啦 等美國人權法案

開花

將抗爭溶入生活

星期日班撚樣搞摺摺紙鶴摺連登豬

行動！

星期日對家ready 晒

和理非有和理非做野

你做勇武就搵戰場

冇需要比膠

休乜撚野

堆

Is it majority agreement yet?

we can come to agreement here

光復香港

唔係星期日咩

呢幾日靜到以為成個運動已經收左皮

咪撚再叫夜晚開花
有成日時間比把狗準備

我覺得依加問題係大家無乜目標

爆佢老母鋪

文筆為死內外而死巨資

推呀

【行動】SUCK小隊 10.13『 罷鷲 』行動 + 香城online 【冒險者公會】計劃

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推post 呀 !!!

出黎呀
日日開花
日日帶口罩呀
日日都有咁荒謬嘅野你地係咪攤凍左

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

推吖

今晚開花

死黑警

借一借個位
聽晚七點林鄭月娥係石門鄉議局出現

今日啊！！！！！！
個po好似無乜人見到咁！

on 9, last few days were NBA and Blizzard international battle line ar on99

唔知邊到睇過今晚唔係拖手仔咩

有堆細膽和理非唔敢衝
就算唔摺紙鶴、唔摺連豬都唔會同你勇武
佢地會留喺安全地方 ─ 屋企

你俾啲和平野佢地出嚟做好過留喺屋企呀

有女手足已整左個Youtube channel國際宣揚黑警暴行
麻煩宣傳出去

遍地開光，黑警死全家！

做咩都不割！

星期日喎隔離話

抗你老母蒙面法！！原來一齊集體蒙面唱歌可能唔犯法？？

gphone都話唔使等

每個人都落街做街坊啦

oh 未update，轉頭睇翻先

休息夠未？

正解

當然唔係
佢惡毒在先
當然私怨在先
凡係佢支持既
我就反對同唔做

好撚小學雞

至少唔好搞starbucks住

收嗲啦柒頭 小學雞咩少少嘢就比人影響話唔岀嚟 證明你本身都唔係咁愛香港

行動po 請幫手推

星期五大家開花，爆佢小菊花

琴日食飽飲飽
叉足電啦
開

唔明白，佢冒犯我在先
點解係我小學雞
不過你認為我係既我都尊重你既睇法

好型 連登革命發起人

越吹得耐雞，就popo 越多部署

啊！ ！ ！ ！ ！ ！ ！ ！ ！

支持

唔好用撚樣嚟形容手足，的確要有和理非活動畀人參加先可以保持場運動發展。

十八區路祭啦

唔應該再等，上個禮拜有眼你睇。

上星期五遍地開花，好成功。
禮拜六休息。
禮拜日吹雞300萬人遊行，但係出到嚟得好少人，完全無69 616 嗰種效果，仲俾狗拉咗好多手足。
禮拜一又諗住搞遍地開花，但係一大班休息撚話等美國過埋先。
最終搞到只有禮拜五嘅成效係最好。

去到禮拜日，啲狗會一早stand by，你著黑衫/戴口罩出街就唔理3721拉咗你先，製造白色恐怖，啲人就唔會再出。
之後就到禮拜一，啲人就會如常返工，彩你有味。

支持 但係岩先睇左個post 正加快審議人權法案 我地可以出 但唔好太阻礙民生 令風向轉向政府，對準班popo就得了

今晚開花!!

出嚟啦

正路

又拖手仔 拖多兩下民主自由就黎架喇

休息下先啦你 我嚟

唔妳私怨睇咁重

仲做推理？搵人啦屌

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

真啊 唔知等乜春 等到全部人被消失哂先啦不如

呢幾日又多翻正常人

等埋美國國會，咁係咪香港人自己唔洗付出。

唔好唔記得係邊個堅持出嚟先吸引到國際關注啊，係一班前線手足同埋一班同佢地同行嘅和理非啊。

再加上，gphone都同你講咗，唔好單方面依賴外國幫手。裝修呢啲嘢要做嘅都係要做，只不過要解釋清楚。

該做嘅嘢都係要做。

等埋2047一國一制先

我就係唔明點解岀緊急法第一個工作天都可以休息

宜裝飾 不宣裝修
用國際文宣裝飾

好

今晚18區商場係開花呀

Btw 唔小心正皮你 dllm休息撚

Up

3毛休息日

觀點唔正確可以討論，指正
人地都可以好有禮貌提出佢個人觀點反駁我
點解佢唔得，分明就係只要群眾路線唔同就攻擊人
我當然要私怨

雖然我都有開新 twitter account幫手解釋，但好多五毛駁都駁到煩…

願榮光歸香港

push to hot

完全睇唔透點解叫人休息
就算俾勇武休息和理非都可以繼續

行動POST 推

正確

開佢老母波

推 啲啲野唔洗等 一有唔公道既事 我地就要即刻行出嚟 刻不容緩的

星期五係好日子
Happy Friday

有無方法即日講 大家可以即刻知 比班狗無準備

星期日啦

出黎做咩都好
要make noise

唔止謝sir，連er er er sir都……

開花!!!好撚嬲

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

今晚唔夠人呀
星期六日好冇

17 18 三罷

手足今晚見

開禮賓府定中聯辦?

hello hello

仲要尋晚單性暴力都未煲大
今晚開花又spin走咗
唔係叫緊s小姐去報警咩
實有人屌報警冇用
但其實要嘅係一個official complain比美國做野

今晚大家準備定

有共識先好開，唔係有啲區又唔夠人

do you hear me

Don’t agree

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責冇人做、唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：Connect世界支持自由民主
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@Version 2019.10.11

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

行動啦，唔好再忍

gogogo

Tui

禮拜五幾好喎，睇下上個禮拜五啦，視乎你有冇心出黎架姐，有心既日日都係禮拜六日

一世不原諒香港警察

問題係勇武真係唔多
我嗰區應該得30個以內
和理非唔敢沖都應該著黑衫做下掩護呀

開花係咩意思, 買野=-=?

真相嘅鎖匙係勝利者度，你哋仲願唔願意去攞？

行動post pushhhh

咪就係 講兩句就話唔出其實都唔喺重視場運動啦

推行動

1011

我認同今晚開花

推
今晚爬山

開花嘅意思唔會係唱歌掛？

行動post必須推

親 好像聽講 地鐵開返晒
不過要小心 感覺黨鐵會全力協助警隊
快閃要小心

繼續拖手仔唱歌！

抖左咁多日 18區自發啦

打到佢縮番埋自己個西到

想問下係要等到佢地行動埋先做野？
等得黎都起碼12月 先會開始執行
到時 你估係你唔見左定我唔見左
定係再有8成手足唔見左

親 唔好咁on9諗住外人既幫忙可以幫到好多啦 好冇

建議要快速 不讓狗有足夠時間
街坊落街拖狗 勇武四圍走就得

晚晚都要 區區都要 我要班狗知錯

每晚都開有咩用 我覺得每日做同樣嘅野好快會比人有對策
應該一排就一次但日子隨機

唔行動就會俾trump話人少咗，所以係咪都做咗野先啦

不如等出年重陽？

開佢老母閪

Push 開花！！！！

開你

10月11 星期五
1030-1830 HKDI設計大道 聲討及悼念學生VTC罷課集會
1230 聲援被捕保安及受害學生遮打快閃
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
2100 18區商場和你唱
2030-2300大埔和你拖 阮鄭夢芹至風水廣場
2030 荃灣地鐵站地厚天高放映會

10月12 星期六
1300 黨鐵商場和你Shop 連城圓方德福綠揚城青衣城popcorn
1430 感謝醫護消防傳媒保安行 尖沙咀海濱公園至九龍高鐵站
1500 反對緊急法遊行 尖沙咀鐘樓至深水埗運動場
1600-1700 沙田新城市廣場中庭蒙面大派對
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
12/10 1400- 14/10 1400 銀髮族警總靜坐48小時

10月13 星期日
1100 SUCK罷鷲
1600-1900 我想香港I wish HK願望紙鶴集氣大會 尖沙咀海濱公園
1400 18區遍地開花

10月14 星期一
1400 銀髮族警總靜坐48小時結束

推到文宣出公海

撚樣?

手足都比你屌?

行動po 推

[/url]

唔好再休息啦，係時候行動

各自爬山
去黃店又得
出黎唱歌又得
Keep住make noise
比政府 比外國知
我地係唔會接受現況
5大訴求 缺一不可
要強烈譴責警暴

屌你地老母，又唔比時間和理非宣傳集氣，無啦啦又話要行動，到咗行動嗰陣又話唔夠人冇宣傳
食屎啦

想點都得
你覺得邊條路係正確就去行
想裝飾又得
想裝修又得
不分化不割蓆

正確
但閒日動員未必多人
但weekend 冇藉口再抖

和理非希望可以做下物資組
至小都落去做勢阿

唔搞starbuck就得

支持 唔好等國會 唔係靠晒人

得啦，你抖抖啦，我地搞

人民自發活動
想做就做

起身屌閪啦！！！

推 要開工啦！抖左咁多日 好靜 好似已經冇咗件事咁

我地一定要keep住比壓力政府, 唔好比佢個春袋休息, 而且我覺得十八區開花D狗係冇能力去應付, 一大堆和理非, 再加兩三個小隊既勇武, 雖然我唔係裝修隊(唔夠彊), 但係都一定會出黎行街做掩護, 我相信好多人都同我一樣, 唔夠膽落手落腳做, 但係見到有人咁做係會絕對支持, 今晚無論點, 大家十八區出左黎先, 人夠多自然有野做

抖左甘多日，今晚開佢花啦，吾通坐喺屋企爭取五大訴求

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

今晚！

開佢老母

有趣POST

晚晚都開係冇問題
反正本身都宵禁, 係自己區開囉!!

開你老

開花了

講過所有行動唔會依度講，自己睇路

遍地開花，和勇一家

Puzh

711，惠康需唔需要懲罰
首先雖然美心集團由伍氏兄弟創辦，但其實一半股權已經落入英資的牛奶國際手上，但伍氏家族依然在美心集團擁有決策權，所以伍氏家族和美心集團的關係密不可分。雖然美心集團發出了所謂的割席聲明，聲稱伍淑清在美心集團沒有擔任任何職位，亦沒有參與任何管理。但從伍淑清的背景來看，香港人會相信這段聲明的內容嗎？由於伍淑清參與管理美心集團，所以他便在1990年獲頒發香港青年工業家獎；當年合資企業北京航空食品有限公司，伍淑清有份參與成立；及後的公職和銜頭，包括全國政協委員、中華青少年歷史文化教育基金會執行主席、香港中華基金中學校監和世界貿易中心協會中心名譽理事，全部都是與她在美心集團的地位密不可分。假如伍淑清只屬於一名從不參與美心集團任何業務的家庭主婦，試問以上機構又怎會讓她獲得這些銜頭？

所以，要讓伍淑清得到應有的懲罰，至少要伍淑清向中華基金中學的教師學生道歉，就必須要讓美心集團感受到痛楚。第一步當然就是要組織各式各樣的罷食活動，希望削弱美心集團的營業額和盈利。假設這項計畫不成功，就必須要向美心集團的大股東作出嚴厲的警示。牛奶國際屬於怡和集團旗下，在香港擁有超級市場、個人護理品店、便利店、大型家品店、還地產業務。假如怡和集團不願意出手懲罰伍淑清，其中一個將行動升級的方法就是杯葛怡和集團及牛奶國際旗下的店舖，最終目的並不是要讓美心集團倒閉，而是要讓伍淑清得到應有的懲罰。超市不去惠康／Market Place／Three Sixty ，去百佳；個人護理品店選屈臣氏棄萬寧、便利店要OK，不要7-11，務求透過重挫牛奶公司業績逼怡和出手割席。以現時美心集團的規模，假如牛奶國際與伍氏家族割席，相信伍氏家族難以搬出大量現金收購牛奶國際手上的股份，最終美心集團可能變成牛奶國際旗下全資機構，集團的決策權亦可能落入怡和集團手中。這對於伍氏家族來說，失去前人辛辛苦苦建立的祖業，可算是重大的挫敗和打擊。

如果伍淑清不想將父親辛辛苦苦建立的美心集團敗掉了，是時候檢討自己過去兩個月內所犯下的錯，在全香港人面前道歉，否則美心集團未必倒閉，但伍氏的祖業隨時落人英國人的手上。

花

開呀

希望有一日18區片地殺狗

依家私家車綁架返去輪姦再殺
你點check到係綁架邊個

推呀屌你老母

推 今晚開頭小菜先

開花啦！

日日都抖 比政府黨鐵捉到路啦 星期五六日搞事重兵 一至四班狗休息 你係咪想咁？

同意 今晚就要開

係專登

一推再推

推佢老母

推比更多人知

其實你有無出過來
個個post都休息

Blocked 日日休息撚屌你

五毛狗就真係返大灣區休息下啦

不如等到2047好冇

【置頂直至煲底相見】連登分化風氣不可長

比人篤爆喇

其實我都唔撚明點解有休息日
攰咪唔好出
點解要全世界陪你休息

今晚開係好時機，黨鐵開到十點咁得戚

再推! 今晚必定開花!
見字請SHARE係WHATSAPP GROUP!

或家哩媽士打

抖完要sharp 醒，進步

8點定9點呀

等埋地球自爆先啦不如

後繼機通常加左CP HP會勁好多

今個星期五六日 真係無得抖

推呀

再推

開花好重要

行動!

開佢老母花!

推，今晚見

喺時候啦

寶寶開工

行動post?

18區快閃

咁今晚黎

開喇

開花喇

晚晚開太難 除左6,日之外揾日係平日開會好d

今晚一定要出 休息太耐 只會消磨意志！！！
對抗暴政 刻不容緩

好似上星期咁 ，各自努力

仲未bl咩

今日請大家早d出黎 唔一定要夜晚先蒲頸 各區兄弟爬山 遍地開花

對準政權中資
黑裝修 紅裝飾

輸左真係全部入集中營唔撚係講笑

我相信政府一定再搵臥底同黨鐵又做大龍鳳, 如果網上所傳, 黨鐵大撚把零件, 一定再做戲再封站維修, 想攪到市民唔方便入我地數

Happy friday 幾點

sor等我仲認真覆佢

中環就lunch time開始

大家要小心!

可唔可以講埋幾點, 早小小

唔去自己果區

同落街都帶衫換

香港人抖夠未

再再推

組隊快閃啦 再唞就係玩撚完

香港人! 抖夠!

只推行動post

屌你老母 個個以為齋幫襯黃店就光復到香港
咁辛亥革命 護國 護法之役洗撚打仗咩 齋比錢就得啦
一個二個咁撚縮 翻大灣區同支那共享榮華啦

已跪

推，仆街出面一個行動post 都冇，星期五la 全部仲係互吊post 分化，帶風post

大家星期五，六，日不用上連登

推上去

push your mum

今晚定星期日?

推上熱門

兩日都可以開

兩日都開星期六可以休息或者做和理非

夠人咪開工，唔夠人咪行街囉

推啊

推 開佢老母
四色分類

今晚快閃四色行動

想唱歌

岀👍🏼👍🏼👍🏼

我忍左好耐啦

推活動post

準備下

TUI

唔好再遲啲講

重大叫時代革命 唔好話拆鐵 放火 連口罩都唔敢戴 你話笑死唔笑死

p

tui

嚟

有心幾點都唔係問題

抖撚夠未呀屌你

屌真係抖夠

麻甩佬 推

推 有無巴可整文宣

101

嘩po主咁勤力啊

琴日班狗先出哂po消防今日要聽狗order做野
擺明有鬼放火啦
仲想叫手足出去？
一定係等周末

無上熱門啊

熱門熱門
屌

香港人！

屌你老母 唔好撚再56日夜晚開啦 出面好多人真係燥低 你再係咁好快輸
真心點解唔搞平日朝早12345 啲人又返唔到工 市又開唔撚到 打工個班又無怨言 定係真係抗爭係唔可以7點起身呀？

珍惜前線pls 晚晚開成本太高 輸唔起

開花！！！！！

大有大行
細有細行

好撚想裝修狗屋 dllmch

只推行動push

狗有藉口實彈

黨鐵仲要10點先收皮

食飯推

OK

出

又休乜撚？
點都要有啲行動,和理非/勇武都得
keep住個momentum

最重要不被捕⋯⋯，現在有得你坐監已經好好，很大機會被自殺，之後無法使用有用之軀幫其他同路人，所以不能被捕。

革命冇得休息架。

我都想開 柴灣成日無人

你想做就去做
冇人阻止冇人會割蓆

街坊一齊散步

香港人 反抗

[裝修注意事項] 十八區開花

good afternoon SIR

做乜鳩呀

我好自我中心
我淨係講我想見到D咩
我淨係要見到裝修交鋪時個鋪位靚靚仔仔
我唔想亦唔需要見到裝修過程
唔該各位裝修師父見到有記者就立即取消施工行動
記者見到 = 所有人都見到

如果有工友影相、拍片、Call 記者
果位仁兄一定唔係工友
請立即取消施工並離開現場

試下做第一個
感染身邊既人一齊做
人多就唔駛怕
唔去柴灣去附近
去一個地方你確定冇車都返到屋企就得

勇武巴打 assemble

讚成，開佢拖

再唔出 運動無左士氣就走下玻

休息夠未

夠啦
精力充沛

啱

開花呀屌

又話星期日籌埋印印姐姐遊行 為印尼記者討公道既

有冇人跟

啲休息撚又出黎

印尼姐姐 we connect

太急

跟

今晚

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得13人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

Hong Kong need a joker

幫手推

up

遍地開花

齋風向post

出黎啦

來來來

星期日好似有用d 星期一要返工

推！係時候換勇武回合了

聽日唔洗早起身
今晚個個同我出黎!

心態正確

推上第一呀

收到

多謝你

係咪唔再搞黨鐵？

社會已經麻目左
我希望大家都要企出黎

滿血

離地撚

721 831 101

今晚，集合！

今晚8點

出黎啊

抖夠喇大家！！求下大家唔好得個嬲字啦，將你嘅怒氣化為行動！！唔好助長政府打壓異見人士，要反抗
有手足已經為我地擋咗子彈，我地唔可以當佢地係condom，今晚一齊出嚟啦

今晚8:00？

星期五就係最好的平日
今晚邊區有?

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅土黃何九：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場／
將軍澳：黨鐵Popcorn／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：中山公園
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

Push ar

有冇錯 各區巴打執執佢

推，今晚8點

呢個先啱

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／長發商場／青衣公園
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
藍田：啟田商場／A出口／
九龍灣：德福／牛頭角公園／
黃大仙：黃大仙廣場／鳳德公園／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／梳士巴利花園
紅磡土瓜灣何文田九龍城：土瓜灣遊樂場 ／馬頭圍道遊樂場／
黃埔：聚寶坊 ／
將軍澳：Popcorn/新都城（自選）／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／沙田圍站
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀／
元朗：Yoho／大馬路／
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道／
太古城：Aeon對出 / 太古城中心/
西灣河：文娛中心／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園／
西區：西寶城／山道
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場／

請廣傳! 10月11日 各區再集結

除非請優先選擇第一集合點，
深水埗：楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／長發商場／青衣公園
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
藍田：啟田商場／A出口／
九龍灣：德福／牛頭角公園／
黃大仙：黃大仙廣場／鳳德公園／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／梳士巴利花園
紅磡土瓜灣何文田九龍城：土瓜灣遊樂場 ／馬頭圍道遊樂場／
黃埔：聚寶坊 ／
將軍澳：Popcorn/新都城
沙田：新城市廣場／沙田圍站
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀／
元朗：Yoho／大馬路／
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道／
太古城：Aeon對出 / 太古城中心/
西灣河：文娛中心／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園／
西區：西寶城／山道
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場／

請廣傳! 10月11日 各區再集結
除非第一集合點出現突發情況，否則請先前往第一集合點集合。
請留意各地區TG獲得最新情況

深水埗：楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／長發商場／青衣公園
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
藍田：啟田商場／A出口／
九龍灣：德福／牛頭角公園／
黃大仙：黃大仙廣場／鳳德公園／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／梳士巴利花園
紅磡土瓜灣何文田九龍城：土瓜灣遊樂場 ／馬頭圍道遊樂場／
黃埔：聚寶坊 ／
將軍澳：Popcorn/新都城
沙田：新城市廣場／沙田圍站
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀／
元朗：Yoho／大馬路／
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道／
太古城：Aeon對出 / 太古城中心/
西灣河：文娛中心／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園／
西區：西寶城／山道
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場／

求下你地一齊開

贊成 日日休息 休到人權過左？果段時間好難忍

請聽一言！ 今晚可能聚唔到太多人 大家小心
同埋我覺得星期日先攪鐵會有用啲
而家攪 佢星期六日又關晒 我地出唔到去 佢又有時間整番好

想搞咪搞
但小心有狗伏
怕站內有儲狗

星期六日而家真係好危險, 其實每日返放工既rush hour 先係黃金時間, 條街太多打工仔班狗唔敢太亂黎, 交通工具又唔敢停

唔好習慣呀香港人
黑警近距離對人開胡椒彈槍呀
黑警布袋彈射手足眼呀
手足比人打到頭破血流呀
印尼記者比黑警射盲眼呀
黑警開實彈射手足呀
15歲游泳健將全祼係海到死左呀
唔好因為攰就唔出嚟
仲有一班手足撐住你呀
唔好覺得多你一個唔多，因為少你一個就真係好少架喇
今晚8點18區要人

開佢老母花！

唔洗你啦，我地夠人

推 支持8點

出嚟呀屌你老母

反抗啦香港人

香港人反抗

推
但建議改下集合地點，有啲重點地區呢幾日都有狗車巡邏，難啲聚人

推行動post

光復香港 時代革命

5大訴求 缺一不可

抖夠啦

點開先

撚Mon post 狗

想點開就點開

推阿！
開佢老母花

推上頂

街坊開花有何不可

推，出黎啦

抖足了

開花係必須

1-5: 返工要OT好攰
6-日: 出面好曬/落雨, 休息
請問你乜都冇做過
憑咩講休息

識玩

55, 等到週末關地鐵又可以休息

推
其實好多活動 咁亂
係咪籌備者準備/宣傳不足。。。

推呀屌你

只能贏一條路，沒第二條了

?

起義呀仆街

宣傳就永遠都唔會夠
搵到活動岩咪去
唔岩咪自己搞 再說服人join
各自爬山
咩活動都好
一定要諗如果冇左鐵點返屋企
最好係可以行返屋企前提下join 開花

不分化不割蓆
香港人 反抗

push!!!!!!

仲抖？

開佢老母！！！

.

有冇諗過要返工返學㗎
你諗住叫啲人點頂

連登仔話要全職革命，所有人永久三罷

相信和平抗爭嘅人、相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命
相信佔路、絕食、罷交稅，各種和平方法嘅，繼續去做
梁天琦鼓勵你地去做，梁天琦希望你地去做
同時，相信勇武抗爭嘅，繼續抗爭
我地唔可以繼續教條主義

——梁天琦（節錄）

每一個香港人都想你去做，有希望嘅時候要做，無希望嘅時候更加要做
只有繼續做，先會有希望
黎明之前，唔做任何嘢，係唔會有黎明來到。
繼續做。

同意

【工程部】見360美心咁慘，諗到條好橋保護佢啲財產

出黎呀

好！正式出黎和理非！

休息撚出黎啦

Pushp

撐呂麗乳搖爸

仲等？仲要死幾多人先肯醒

唔好只等其他外國回應支援，我地香港人不分勇武和理非，應繼續在不同位置各盡所能，不要停下來

大家唔好停晒手做休息撚

係
Make noise

用和班shop同唱歌聚左人先
睇人數決定裝飾定裝修

係時要裝修喇，佢哋都裝修得7788喇

特朗普: 香港示威人數已大幅減少 中美關係已經係Love Fest

搞個大遊行會否好d？

和理非make noise (trump 都講到明話冇人)
政府唔回應<雖然一定唔回應都要做左先
升級
裝修就出師有名

會呀
推比民陣睇
叫佢搞
要聚人
和理非遊行

如果人唔多，鶳神獸勿現身，保留實力，太多鬼扮和平鳥

[遊行新方式]會師

行啦

係
事實上我更加擔心呢個女仔嘅人身安全
越多人喺佢身邊陪同
就越安全
而事實上佢如果可以留係中大入面
分分鐘留喺中大入面仲安全

一邊侮辱人 一邊叫又話唔出就呢樣果樣
唔知咩邏輯
因為共同目標一致就可以不斷 X人侮辱人？
呢套我唔 buy
好彩香港而家唔係個個都係咁
如果呢D類咁既人號召活動
我一定等佢地同道中人自己出
呢啲就係所謂嘅
兄分爬山
各自努力

又有人而家話人數少

話出既人，唔知去晒邊
定係有鬼係咁侮辱人
令人唔出
得翻D鬼
然後唔出既冷氣軍師又 buy
結果影都無

我而家都已經費事理
等搞手同出既人自己諗自己搞掂
反正提意見又未必睇到
睇到又未必會聽
我花時間係其他方面好過

其實好耐之前已經唔少人提過
每日一 topic
因為同日其他事容易被 spin 走
當然如果事件之間係互相關聯嘅就另計
但如果性質完完相反就呵呵

多謝你啊 幾個鐘前先召開花

亂鳩咁黎 屌 急急急你條命

大佬 死左咁多人仲抖抖抖 等等等
你唔識嬲 唔代表其他人唔會嬲

要等到咩時候？

[Warning] 長文 請睇哂 ，光復香港其實係打緊心理戰。

我唔係針對抖定唔抖
係態度（亦即尊重）
其實有另一帖都講得好唔錯
人少左仲有另一原因